百達唔止卡

錶
匙扣
等

咩意思

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

好撚幽默